毕竟，自然环境比垃圾堆更可取，天然食物几乎总是比化学实验室调制的东西更健康。 仅仅因为它是天然的并不意味着它是好的-第89期:黑暗面|大卫p巴拉什| 2020年8月19日|鹦鹉螺号 
 努尔基奇从他离开的地方开始，和球队的两位得分明星展现了奇妙的化学反应。 有了健康的尤瑟夫·努尔基奇，开拓者队就站在了季后赛的风口浪尖上 
 球队已经接受了队员们创造的体系，并且在休赛期也专注于化学反应。 休斯敦短跑队有东西要证明|Bria Felicien | 2020年7月15日|FiveThirtyEight 
 萨塞洛夫说:“像地球这样的行星有一些特殊之处，保护了这种化学反应。” 宇宙射线可能解释生命对右撇子DNA的偏好查理·伍德，2020年6月29日，量子杂志 
 但是，他补充说，这些数据还没有清晰地描绘出蓝光和铁蛋白在发光化学过程中所扮演的角色。 这种管状蠕虫发光的粘液可能有助于维持它自己的光泽|卡罗琳·威尔克| 2020年6月5日|学生科学新闻 
 因此，它们让我们得以一窥行星和卫星演化成我们今天所知的样子之前的化学过程。 地球人，我们登上了一颗彗星|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月12日|每日野兽 
 穆斯林在数学、化学、物理、医学、天文学和心理学方面都有许多发现。 “郊区之神”:迪娜·戈尔茨坦关于宗教与消费主义的引人注目的照片系列 
 整个20世纪90年代，化学技术的进步使材料凝固得更快，从而使3D打印更加有用。 印刷先驱|每日野兽| 2014年10月21日|每日野兽 
 曾经的化学研究生Susli开始帮助Lloyd和Postol研究hcheck。 像卡戴珊一样的人在恶搞阿萨德|Noah Shachtman, Michael Kennedy | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 脑电波改变了，身体化学物质改变了，甚至白细胞数量也提高了。 如果爵士巨人约翰·柯川还活着会怎样? 2014年9月14日|每日野兽 
 化学告诉我们，尼古丁只是植物中含有的许多物质中的一种。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 乔治•弗迪斯死了; 一位杰出的苏格兰医生，医学和化学作家。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 本工作的目的是向农民提供农业化学一般原理的简明纲要。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 现代天文学家需要了解很多化学知识，否则他无法理解他对太阳的许多观察结果。 地球历史概述|纳撒尼尔·索斯盖特·谢勒 
 任何曾经在采石场或砾石坑工作过的人都不会这么说，更不用说对化学或地质学有一点点了解的人了。 福音哲学| J。 h·沃德